przypominajka
projekt może sprawiać problemy w CLionie, bo został przeniesiony do innego folderu.
wygląda też na to, że przepadły konfiguracje (build configurations)- to nie tragedia skoro są skrypty, które napisałem. gdyby jednak trzeba było utworzyć je od nowa, to warto w working directory wstawic folder o nazwie HDDbenchmark (czy też jakimkolwiek innym), żeby wszystkie pliki się pojawiały właśnie w nim, a nie gdzieś niżej


